孫楊不怕停賽，專心備戰美國L.A.奧運！！！

2028年見！

加油！

有無大佬可以整個全球簽署行動 要求取消佢之前啲牌

八年磨一劍

都差唔多40歲

到時有春藥回春

今日起計停賽8年 咁2027年堆奧運資格賽都無得玩
即係連2028奧運嘅參賽入場卷都拎唔到 要等到2032年以41歲之齡先有機會再參加奧運

Oh. . . . 2028都無得玩。

唔驚 等黨送個澳門籍俾孫揚
等佢年年都可以參加澳運

孫楊一定好想奧運取消

到時學阿劉翔喺池邊扮游水

圖？